前線醫護手足請入有傻鳩派口罩

原本買左4盒Lv3口罩比醫護手足
但屋企人都要入dirty team
小弟自鳩私留左其中2盒比佢
其餘2盒想捐比其他要入dirty team既手足每人10個
dirty team既手足tg我啦

另外呼籲各位手足都嘗試捐下口罩比dirty team既醫護
醫院資源其實一路都緊張
只係無人提
我深信高峰期未到
仲有3萬人加佢全家
保守估計仲有30萬人會被感染
所以物資真係唔夠嫁

唔係應該政府搵咩

唔洗俾啦，自己屋企人算吧啦
又唔係多
本身就係政府責任
佢唔俾就唔坐係到唔做嘢囉

俾自己屋企人啦

ON9
政府無能要市民幫佢解決?

一月頭我都入咗32盒cranberry lv 3

唔是話唔戴得私家咩?

真係仲靠政府？
我都唔想幫佢地維穩但醫護真係唔夠資源
你唔幫就真係同犧牲佢地無分別
有資源你知我知堆狗都知比邊個先

上車未？

依家斷斤計貴過黃金

如果檢查過批准左係可以既

又左膠上身 有人拎支槍指住你返工咩on9

佢自己加加埋埋有200個左右
應該夠2個月
得佢一個唔成事嫁

洗乜咁麻煩，你叫你屋企人轉交咪得。

你屋企幾人

自用喇on9

3個，返工每人每日2個

話你on9真係無講錯
到醫院真係無晒口罩時
唔通ha會搵防暴狗押班醫護入去開工？